现场变装带“凶器”！政委：我上坂堇莫得感情

看看这周政委都有哪些新的照片公开吧。首先是周一时候，政委在拍摄活动时候休息的几张日常照片。剩下的就是昨天（5月25日）去参加“清竜人 ハーレム♡フェスタ201”活动，与嘉宾的一些合影。

换装现场（自带凶器）“莫得感情的政委”

唔記得打慎入😂

做左光之美少女

越老越

個樣ho5gdim😂😂

block咗支那仔

第2張圖 我屌 嚇撚死人咩

好波 正皮補血

提早萬聖節

呢張正常樣

條支那仔係咁

傻系- -

用簡體就大陸仔

用英文變鬼佬?

好似樣，分唔到了。

外來種，佢地傻鳩黎xddd

躝la，外來種 - -

我地動物台默許中日文化
5好理d外來種

中日友好🇨🇳🇯🇵

樓主係動物台清泉

台主才是吧